{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59059&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진장고항펜션"
    },
    "text": "ペンションは日の出の鑑賞ができる場所として有名で、一部の客室からは海が見渡せます。 周辺には倭木村が車で9分、三吉浦港が車で20分、伐川浦海水浴場が車で46分の距離に位置しています。 ペンションには5時から入室可能で、退室は22時以降に可能です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場と無料カラオケは施設として提供され、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 ペンションの前の海では干潟体験と釣りが楽しめ、バーベキューのための炭とグリルが利用できます。 炭とグリルの利用料は2人まで5,000ウォン、3~6人まで20,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。 入室が不可能な場合は、最大人数を超える場合だけでなく、保護者付きではない未成年者も含まれます。 ペットの出入りや火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は許可されません。 紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションからは何が見えますか？",
            "answer": "ペンションからは海が見渡せます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には倭木村、三吉浦港、伐川浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車場と無料カラオケが提供されていますが、利用は現場の状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前の海で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの前の海では干潟体験と釣りが楽しめます。また、バーベキューのための炭とグリルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は2人まで5,000ウォン、3~6人まで20,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室できない場合はありますか？",
            "answer": "ペンションに入室できない場合は、最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者も含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや火薬、爆竹の使用は許可されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りや火薬、爆竹の使用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には何かルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 557
    }
}